［呢鋪發喇］咁多人買波，等我偷偷地去買六合彩先！

冇人同我爭
呢鋪仲唔發過豬頭？

建議可以all in六合彩

哇，咁你咪中晒，正

所以我成日通宵等開閘第一個衝入去買